係乜野令到各位生存到而家

係愛啊 定係 責任啊？？

仲有好多野想試想做 同埋唔想浪費之前十幾年做既野

暫時除咗做愛 音樂 電影 貓 就無其他

呢十幾年之前你做過d乜

大部分都係娛樂

怕痛

i mean 呢十八年😂
Sor 自膠

係愛阿哈利

連死嘅勇氣都無

覺得呢個世界冇咁順攤
會係有下一世 而且會無限輪迴
既然而家未衰到貼地
咪繼續生存下囉

好好既原因

做晒想做既野 跟住點

點解

係食物、水、仲有空氣

咁就唔好死住

想屌閪，唔係畀錢/強姦果隻

屌笑左

屋企人 音樂

我都信有輪迴

咁就唔會做傷害自己既事

屌完之後呢

過得一日得一日

唔會掛 呢個世界仲有好多野可以玩 可以再explore下
同埋我會諗 點解要死呢 之前都生存得幾好 咁就了結生命有D浪費 何況大把人比我環境差依然積極生存(我知好多人好憎呢句)
同埋死左 屋企人點

每日等睇中國有天災發生

係窮阿!!
屌你個閪!!!!

當你屋企人逐個離你而去 你日後會點

無夢想嘅人係咁上下
暫時最想搬出嚟一個住
養吓貓狗 聽吓歌 簡簡單單又一日

唔敢諗

隨時走得

過一日賺一日

想法正確

終於有人get到

睇人死你會開心？

怕就唔好死

係香港住 好難過到簡單既日子

諗定 黎到既時冇咁徬徨

唯一會愛我嘅人 媽咪

走完再屌？

有冇諗過搬離香港

世上只有媽媽好

點為之夠

享受生活

係食飯

有目標

屋企人同音樂.

窮左咁多年，點都要享受埋成果

住洋樓養番狗？

人冇可能冇慾望 想死都係慾望既一種
你咁諗就對了

淨食飯唔食餸啊？

咩目標

屋企人總會有離開你既一日

咩成果 講得具體d

同女朋友過成世

女朋友定老婆

係屋企

可能遲啲係老婆呢

唔夠膽死

以前是父母 諗只要佢地一日仲生存 照顧佢地可以是我生存的理由
而家諗法有少少改變咗 就唔知道

屋企人？？

一日未係都唔

一日未係 都唔可以咁快下定論

點解會改變

呢個係我仲生存既原因

祝你成功

多謝你

睇人成功最開人

係女呀

屋企隻貓

未睇夠呢個世界

探索呢個世界會令你好開心定點？
我自己就唔覺得話咩睇夠定未睇夠
其實個世界基本上都係咁上下

為左去旅行
一世都唔會厭

有時都會諗google遊世界咪得囉
但係每當親身去到一個國家一個城市
真係好撚開心

旅遊離不開都係衣食住行，文化，歷史
全世界個模式大致上都係一樣
或者係我審美疲勞
但個世界已經無咩新奇野令我覺得好值得因而生存落去

因為屋企張床太舒服
同埋既然生同死都無咩大分別，咪生存下可能有啲有趣嘅事發生

人各有志
旅行仲有一樣野 就係果個period裡面唔洗做野
雖然好多人去旅行辛苦過返工
但起碼我去旅行係hea到盡
唔會令自己俾錢買難受

你個名

佢既生存動力係你

想法唔錯 橫掂都買唔到樓

咁你而家為左乜而繼續生存

你有啲我個fd

諗一諗好似永遠都仲有事情係有所期待想做，好似仲有啲事比死來得有價值，咁就可以一路推遲想死既時間

而家既你 有乜野期待同想做

其實都唔知
但未想死住，咪不妨生存埋落去

諗起死左就乜嘢都無，係完全咩都無，你既感覺身體感觀想法意義所有嘢都無哂，呢樣嘢暫時未消化到

行屍走肉咁生存 其實大部都係咁

應該同你訓教差唔多

你生存係為左滿足你父母？

其實啲父母為咩生存同生仔？

你遲下可能會知點解

認真，我都開始有呢個想法

咩事令你有呢個想法

係 如果冇屋企人應該早就死咗

係六合彩

父母

世界好大 我仲有好多野未見未試 好想再次突破自己 遇到唔同甚至係人地冇經歷過既事 我可能會有唔同既見解 證明我係好獨特
有諗過死 但反正點都係死 點解唔盡力付出完先死

敢問閣下屋企有幾多人

3

人生本來就係一場六合彩

多d陪下佢地

當初點解會諗住死

父母 加埋 你？

唔連我3個 有細妹

因為怕死

咁都好d 至少有個妹 可以互相扶持下

比老母打
日日話冇用個d

女朋友 家人 愛

係愛呀樓主

家暴咁大獲

所以先生存，上天既安排唔可以自己terminate

親情既威力真係大

老婆

你信有上天？

有冇仔女

有左

唔算既 宜家都冇啦

不是耶膠果d

驚死唔去要做植物人
知道人生原來真係有希望
有你估都估唔到嘅轉變
不過將來好難講 希望捱到落去

尋夢 結婚 生仔女 退休 死亡

恭喜晒 係仔定女啊

大個左所以唔打 驚你打返佢轉頭？

咁係邊d

要用到捱呢個字 聽落都辛苦

我諗8成人都係跟住呢個flow咁過佢呢一生

咁辛唔辛苦係睇環境嘅 可能而家憧憬緊以為好好嘅環境要體驗過先知有幾辛苦 捱得過都代表自己成長左 逼緊自己正面思考 唔好嫌我on9

未知 4-5個月先照到

從磨練中學習

想睇中共既下場

呢個世代養大一個細路好容易 要令佢成才就好難

中共同你有咩過節

比人睇小，唔甘心一定要發圍比佢地睇
唔好甘我老母

有時覺得 人生好神奇 我都估唔到

所以生命滿希望

what doesn’t kill you makes you stronger 樓主都加油呀

係性

好好既動力
加油 等睇小你既人後悔

前路由我創

共勉之

動物既天性 理解

我有個夢想，係要睇小我既人做我隻狗

係窮呀

咁又唔好咁做 山水有相逢啊

窮唔係罪

睇完你個post之後發現自己完全係為存在而存左

between 樓主係咪做社工 見你好認真咁回每一個人

唔係淨係你 係大部分人都係一樣
You are not alone

唔係